攬炒巴屌臭重光團隊咁大件事冇人講？

「一個崩都無袋過之餘，啲支出仲係自己倒貼。重光團隊同人食飯會claim 錢，但係我兩袖清風從來無claim任何野，一個崩都無呀！

重光團隊自己都承認全面控制1,600萬，佢地要hold錢、要推BNO，攬炒團隊同我10月已經無奈接受，由佢地。無資源就馬死落地行。

但點L解唔問真正hold錢嘅重光做緊乜，走去屈鳩我有幾千萬洗？」

攬炒巴可唔可以講清楚少少重光團隊點樣挪用公款？點解亂用公款？你好明顯對佢哋有不滿喎，咁樣講兩句就算？ 同埋咩叫由佢哋？咁撚順攤？

即係點呀屌你老母

屌你好明顯啦 分唔到贓 本身叫攬炒巴咪幾好 眾籌一鋪大野 直接係泰晤士河買間豪宅 點撚樣知 無啦啦佢話俾人打 嗱佢話㗎咋 焗住開名 搞到個團隊要同佢分家 而家擺到明就係話想攞錢啦屌你 你聽唔到佢係咁話自己要貼錢咩

我屌你老母啦

成堆黑警日鳩日抹黑完周梓樂

同一堆accounts又有組織性地抹黑流亡人士
煩撚完未

帶夠完方向未

撐攬炒巴
黑警依家撈埋共產黨連登外宣有無出多份糧呀？
咪撚中黑警計

咁姐係攬炒巴帶頭抹黑？

認真 巴打 好認同你 死黑警應該死全家先 我都信周梓樂唔係自然死 但係呢一隻 劉祖迪 係撚流亡 佢本身就係英國 落地生根 有老婆架 有晒屋企家庭 唔撚係流亡 純粹係呢個point ok？

You sure?

你有冇睇架

『證據確鑿』原來連登波台狗根本就係黑警！

此post已完

5毛又嘥左個連登acc

你唔撚問下劉祖迪係咪帶頭玩抹黑？

我承認架 我五毛都無 0毛 唔啱聽咪block

罰你睇多次

有咩想講你咪認真少少講囉呀攬炒巴大佬，講啲又唔講啲咁....

劉祖廸亦透露了目前團隊有1,600萬港元的眾籌金額，他原本希望雙方分家後可以五五分帳，並於Telegram發起投票，結果壓倒性支持五五均分資源。不過「重光團隊」指指眾籌所得金錢與公帑無異 ，加上眾籌資金透過 GoFundMe 去籌集， 亦受到當地法律約束 ，拒絕劉祖廸的方案。
SWHK又指，全團成員同意設立財務管理委員會，並建立了一套嚴格的制度去管理資金，以確保管理財務的決定公平合理，劉祖廸及其新團隊如果想要動用眾籌所得資金，亦須按制度申請撥款，由財務管理人員亦審核。

對於SWHK的決定，劉祖廸表示「遺憾接受」，將和公眾一起監察。他指，即使資源被削至零，他與元祖攬炒團隊仍會開拓新局勢。不過，他亦重申日前的宣言亦無說SWHK團隊半句不是，並謂「兄弟爬山，各自努力」。

佢哋Claim錢，亂用啲錢，依家就無奈接受，由佢地？ 又話監察？定係真係睇到就算，唔使做嘢？

我真心想問錢唔係去收買政客咁去左邊

屌臭

標題黨fake news分化 拉

錢去哂邊?

你識唔識閱讀㗎，攬炒巴好明顯勁唔滿意咩重光團隊啦

Block得

byebye

見到個名都知5毛

唔滿意 = 屌臭

我依家都唔滿意你啦 我有無屌臭你呀又

咁依家你係咪講重光團隊不是？重光團隊係咪違反諾言？係嘅話我哋可以繼續不聞不問？

屌你老母我依家幫緊你個攬炒巴呀，拉你老母咩拉，你睇清楚成件事先啦,攬炒巴由頭到尾都好明顯唔滿意重光團隊，依家係咪唔撚理呀

你要講分化嘅話，依家係攬炒巴分化喎

M

M你老母咩M

睇清楚依家發生緊咩事啦，指控緊重光團隊亂咁嚟呀

推

發現一隻

乜黑警份工真係咁輕鬆？收咗工就有精神上嚟搞事？

屌你老母睇清楚啲先啦戇鳩仔，你係咪話攬炒巴搞事呀

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問神奇地瓜(狗隻#290025)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

傳聞黑警午膳有四個鐘係咪真？

佢個所謂澄清post擺明借力打力，用屌波台名義抹黑重光，你地比Finn Lau過左一棟喇

我唔使做黑警,月入都起碼高你一倍啦戇鳩仔

死黑警
屌你老母呀
死黑警
死全家呀
屌你老母死黑警

好心兩邊出嚟對質啦，咁大件事就咁算？

你人工少一半都肯做黑警 哇

方向清大陸人？

噏乜鳩呀你，弱撚智智咁

啱吖 點可以咁算 仲唔叫埋你狗屋同事一齊討論下！

有鄉音

拉一推一

你哋又有新目標
重光之後又會係邊一個

識唔識閱讀呀？你睇下一路以嚟，係邊個屌鳩重光？

算吧啦樓主

五毛

有冇時事台手足可以駁駁呢？呢件事點都有一方唔啱喎

分化得咁撚開心

你係咪痴撚線㗎，咁樣講攬炒巴攬炒巴同重光係和而不同姐

講事實等於數人不是？果然5毛個腦同林病一樣
事實就係1600萬重光睇緊 有咩問題

數人不是，咪即係講人唔啱囉，咩呀清

你知唔知自己睇緊乜，講緊乜？

我冇話佢唔係講緊事實喎，佢咪話緊重光唔啱囉，咪數緊不是囉，咁都要我解釋？

你講緊咩呀傻西 人地問佢d錢去左邊 咪答返重光管理緊囉 柒頭 唔撚係事實？你條傻西五毛咁夜仲開工 辛苦晒

你講乜鳩呀柒頭 講事實又點會講人不是？你老母生你個智障仔出黎真係悲哀 我依家都唔係講緊你老母不是啊 因為佢真係生左你個智障出黎 明嗎？

成個post 勁多show blocked

屌你老母你識唔識中文㗎

分化狗 blocked

善用起底

我幫手揭發北角陳家樂，你就喺度玩分化

不分化

巴打屌得好
下次我再整合下

有老婆咁大件事？

自己袋囉傻豬

攬炒屌7 重光團隊 開始同情佢地